香港多唔多好女仔？

真心一問香港地多唔多肯付出既女仔？
同時又不太樣衰
但又淫底？

有都唔跟你啦 死毒撚咁都問得出

樣唔好嘅好女仔多
樣幾好嘅好女仔少

唔覺 樣衰太把臭格

如果樣好既好女但脾氣差d你肯唔肯？

唔肯
返工做野已經煩
放工放假條女仲嘈嘈閉會痴線

但肯為你付出呢？

樣同格關係不太大
樣柒嗰啲分分鐘陰濕/冇腦過啲樣靚
反而係樣中間嘅就多好女仔就真

講緊我

冇你咁好氣

嗌我

我女朋友

Not u

付出咩先？點樣付出先？

唔嫌你窮
冇錢佢比住先
又肯買野比你

好少好少⋯
要找到一個好女生（專一長情 性格好）
是好難⋯
就算有 也一定好搶手
輪不到條件不夠好的人了唉

多！

有無咁好
anyway, 唔嫌男人窮係OK
但要女人出錢真係唔使同無興趣
佢可以做到完全令人放心(獨立)同可以信任已經好夠
如果個男人係努力緊既而女人識係背後默默支持真係最緊要 好多女人on9在妄想佢既無理取鬧可以令男人一步登天

Totally agger
但咁既女人不多
對不？

直情萬中無一喇
唔嫌男人窮既女人見唔少
但識靜靜支持男人努力既女人真係未見過

何謂靜靜支持？

通常都遇著衰男人

我隻BB豬